{
  "status": "ok",
  "noticias": [
    {
      "id": "19050",
      "fecha": [
        "05",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Ocariz: En lugar de politizar el tema de la basura buscamos alternativas que generen un cambio en la poblaci\u00f3n",
      "resumen": "Un total de 150 j\u00f3venes pertenecientes al plan Sup\u00e9rate y Progresa m\u00e1s all\u00e1 de recibir una formaci\u00f3n con respecto a la importancia del cuidado y la preservaci\u00f3n del ambiente, ser\u00e1n capaces de transmitir los conocimientos adquiridos a todos los ciudadanos del Municipio",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/05.09.13-05-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "19028",
      "fecha": [
        "04",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Alcald\u00eda entreg\u00f3 obras de Presupuesto Participativo a habitantes de Mariches",
      "resumen": "La comunidad agradeci\u00f3 la ayuda permanente que les ha otorgado el alcalde Ocariz para solucionar sus necesidades y destacaron que el trabajo entre los vecinos y la Alcald\u00eda es la mejor manera de adelantar una gesti\u00f3n",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Inauguraci\u00f3n-de-obras-v\u00eda-Presupuesto-Participativo-Mariches-3-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18635",
      "fecha": [
        "03",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Jueves de Bulevar en La Carlota este 5 de septiembre",
      "resumen": "Con esta 5ta edici\u00f3n de Jueves de Bulevar, se busca generar un ingreso adicional para el plan de becas universitarias \u201cSup\u00e9rate y Progresa\u201d. La cita es este 5 de septiembre en el Bulevar de La Carlota, desde las 4:00 pm. \u00a1Te esperamos en tu Zona de Disfrute!",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/as_jueves-de-bulevar-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "19000",
      "fecha": [
        "02",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "\u00a1Emprende y Progresa!",
      "resumen": "A partir de este martes 3 de septiembre de 2013, se dar\u00e1 inicio al ciclo de charlas inductorias para participar en el programa \u201cEmprende y Progresa\u201d. Las mismas ser\u00e1n dictadas en dos horarios: 10:00 am y 4:00 pm en la Av. Rep\u00fablica Dominicana, Edif. Centro Prestigio Giorgio, piso 3, Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/imagen-para-la-web-de-Emprende-y-progresa-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18993",
      "fecha": [
        "02",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Alcald\u00eda de Sucre construy\u00f3 colectores de aguas en Las Casitas de Caucag\u00fcita",
      "resumen": "Gracias a las nuevas tuber\u00edas instaladas los habitantes de esta zona popular podr\u00e1n tener una mejor calidad de vida y dormir tranquilos ya que sus viviendas no correr\u00e1n riesgos con las lluvias ni las aguas negras\r\n",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/01.09.13-01-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18986",
      "fecha": [
        "02",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Ocariz: \u201cCaucag\u00fcita ha renacido gracias a las obras que hemos hecho en la comunidad\u201d",
      "resumen": "Los habitantes de los Bloques Grandes ahora cuentan con un espacio de calidad para hacer ejercicios y recrearse, luego de muchos a\u00f1os de abandono en la parte trasera de los edificios, al convertir un basurero en un lugar de esparcimiento\r\n",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Inauguracion-de-camineria-Las-Casitas-y-Los-Bloques-Grandes-de-Caucaguita-2-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18979",
      "fecha": [
        "02",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Ocariz: Hemos procesado m\u00e1s de 150 mil solicitudes en distintas formas de Atenci\u00f3n al Ciudadano",
      "resumen": "A trav\u00e9s de las jornadas de tr\u00e1mites municipales, los vecinos pueden obtener fe de vida, constancia de residencia, carta de solter\u00eda, permisos de mudanzas, entre otros documentos\r\n",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Jornada-de-Atenci\u00f3n-al-Ciudadano-en-La-Dolorita-2-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18970",
      "fecha": [
        "02",
        "09",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Ocariz: \u201cLlevamos 27% de reducci\u00f3n de homicidios, nuestra meta es llevarla a 50% en los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os\u201d",
      "resumen": "El Alcalde de Sucre asegur\u00f3 que este resultado, con \u00edndices de eficiencia \u00fanicos en Venezuela, es el producto de la forma seria y profesional con la cual ha trabajado Polisucre",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/30.08.13-Graduados-polisucre-12-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18962",
      "fecha": [
        "29",
        "08",
        "2013"
      ],
      "titulo": "Ocariz: \u201cLa masificaci\u00f3n de espacios recreativos y deportivos nos permite alejar a los j\u00f3venes de la violencia\u201d",
      "resumen": "Con el trabajo conjunto entre el Consejo Comunal de Los Chorros, Institutos de Vivienda y Deporte Sucre se pudo rescatar el espacio p\u00fablico que estaba completamente abandonado",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/23.08.13-10-186x186.jpg"
    },
    {
      "id": "18953",
      "fecha": [
        "28",
        "08",
        "2013"
      ],
      "titulo": "M\u00e1s de 5.500 personas beneficiadas con el programa M\u00e1s Agua, M\u00e1s Vida",
      "resumen": "La iniciativa busca aportar una soluci\u00f3n inmediata, para aliviar la problem\u00e1tica que se presenta en las zonas m\u00e1s vulnerables de la jurisdicci\u00f3n, motivado a las pocas presiones de agua que son enviadas por Hidrocapital",
      "foto": "http:\/\/www.alcaldiamunicipiosucre.gob.ve\/contenido\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/entrega-de-tanque-17-186x186.jpg"
    }
  ]
}